独自一人过着 理所当然的每一天
ufar 
努力不去破坏周围的世界
镜中映出的是 虚伪的笑颜
就如心中的乌云的倒影

人们在天空下来来往往
为了保护自己 而锁上了心扉
那样的我如今所知道的幸福
是触手可及的东西

在门的另一侧 不需要勉强自己
用没有掩饰的话语 互相倾诉吧
然后向着这个世界 向在这里邂逅的人们
献上用鲜花装饰的爱的诗吧

和爱着的人一起共享欢喜
不知何时周围的世界便会变得宽广
眼中映出的是 真诚的笑颜

如果敞开心扉的话
无数的人 无数的思念
想用两手紧抱看到的光辉

决不是我一个人有什么特别
一定是谁都能感觉到的
在门的这一侧 不需要勉强自己
用没有掩饰的话语 就能互相了解

所以和这个世界一起 和在这里邂逅的人们一起
唱起用鲜花装饰的爱的诗吧！

有时会擦肩而过
有时会暂时分别
转过身去
藏住眼泪

虽然也会争吵
也会说讨厌你
却总是在想着你
相信着你

向着歌唱的鸟儿们
向着展翅的鸟儿们
希望它们传达去自己的思念
坦率地传达

放开的手
分离的心
明天便会牵在一起
明天便会交错在一起

那并不是梦中的幻影
不断祈愿便会实现

在门的这一侧 不需要勉强自己
以没有掩饰的自己 互相倾诉吧
然后和这个世界一起 和在这里邂逅的人们一起
唱起用鲜花装饰的爱的诗吧